朋友幫手book咗酒店 但唔想去

有咩計

m到

病

仆街仔

仲有幾個月

有咩方法可以唔畀錢

同佢講拎唔到假 /嗰期原來有嘢做囉
你朋友俾咗錢啦咩？有啲酒店未咁快扣錢
如果俾咗錢有啲早取消可以免費退款
勸你早啲同你朋友溝通喇

你都幾閪架喎
正常人係諗點樣同朋友交代
你就諗點唔比錢
有得full pay return 咪叫朋友cancel 再之後補獲請食飯囉
無就比返一半酒店錢人
你朋友識著你啲咁既人真係慘

好少要一早俾錢， 除非旅行套票或者旅行社

俾我去

有D酒店可以免費CANCEL

真係咩人都有 咁撚仆街既心態都有

同佢講你唔想去囉，咁大個人唔係連講嘢都未學識吓話

窮撚真係麻西煩

自己放飛機已經夠仆街
仲想唔俾錢
仲算係朋友？ 黑人問號問號

識著你呢啲朋友真係喊三聲！

同佢絕交咪唔洗去又唔洗畀錢囉